仲有沒人記得以前星期六深夜既動畫魔剎

好多年前TBB夜晚播,最記得511孤兒院

勁好睇
加上係TVB粵配全盛時期
勁好J，嗰陣連我屋企人都一齊追

約翰

天馬喺圖書館定唔知邊度想用狙擊槍射佢
喺瞄準鏡入面見到佢望過嚟再指住自己眉心
嗰幕正到我大叫

天馬醫生

TVB版全集

monster

呢套野真係食屎的

集集講體內住左怪物 果陣好期待隻怪物幾時出
比佢昆左睇哂成套都冇怪物

我體內的怪獸已經愈來愈大了.......

cocoa ga daisuki

陳欣真係配得好
嗰種穩重做得翻出黎

漫畫都睇過幾次
約翰個角色迷人

呢套正啊

以前TBB呢個時段岀左好多好野，依家一係播舊C9劇，一係跑馬，d配音員去配哂J2 d旅遊 / 綜藝節目.....

好多地方都唔太明。。不過係幾深刻。。
我自己都睇左漫畫一次

返去睇數碼暴龍啦

tvb播果陣係細蚊仔